[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(107)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

成功助攻

根本你就想做台主

搵次我推個陣你班仆街唔好亂入好冇

似曾相識既感覺

咪就係
又話唔出聲

lm

Show Blocked User - 講波台何輝

BLOCK撚哂你班仆街先

1001hunter

又可以出聲啦

MB: MSI B450 TOMAHAWK
CPU: AMD Ryzen™️ 5 2600X Zen+
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
CASE: Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass ATX Case ( 三風扇版本 )

HDD: 用舊WD BLUE 1TB
GPU: 用舊 MSI RX470 Gaming X 4GB

Budget 唔計 GPU HDD : 6000蚊
玩 FIFA 多 Final check 有無好D選擇
求巴打們狠評

無問題 聽日法奧出機
板建議轉 asus rog x370 f
信仰就

見b450 新出
依家買x370 會唔會好似清人舊貨

想ram兼容高上番MSI B450 TOMAHAWK
想供電好上asus rog x370f
問題是你只係用3200mhz ram 又不是 3466/3600果D x370f 都可以支持到

你咁講 又好似x370f 正d
可唔可以叫悠二幫我clone os 去新ssd

提醒下2600/2600x stock cooler已經縮水左 有需要上塔散了

咁加塔散定上2700 好
2700 cooler好似正

塔散+$549

2600x 個cooler 唔係同2700 一樣咩

只係多rgb

直上2700x

食完個tea一入硬件台又見到同一條on9開新post

他一直在玩命

DLLM

my bad

2600x + 塔散仲好過上2700

塔散重唔重要
之前budget 5000
加埋塔散 6700

你之後再買了

指果個塔散

建議再加多少少上c6e c6e號稱x370皇者 b450都未必夠抽 仲支援到zen2 一步到位 好彩既 可能zen3沿用am4

新Post留名

5000 上到 7000
好多魔鬼

樓主ho ball

原本我都x370f 但見到c6e個價點忍

你哋張枱用幾深？睇睇吓mon 先醒起有土地問題

RTX希望公版有一體水version

樓主

根本樂在其中

再講老母板係成部機既命脈用好少少真係唔過份 c6e用料又係頂級既

問返先
條code可唔可以用係香港地區？

你個惡魔
又要打多幾份工了

ASUS ROG Crosshair VI Extreme X370 C6E E.ATX?

Yup

PSU 要唔要上RM650

樓主好努力爭取連任

依到都幫你慳番一舊啦

上c6e就要換埋機箱了

咁多魔鬼出動 冇人性既

加多兩舊上p400姐

機箱可落p300 -$100
psu落 台達 500w -$400
塔散之後買 -$549

話說212點睇 有個舊既212 壓到2600 ?

你地班魔鬼冇人性

我一早預留减$$空間比你

psu落 台達 500w -400
MB 上c6e +400

用x370f算了

加筆直算了

5000 上到 6600 實例

case用p300咪做到6500

P350 有ROG

得果少少rog 稱唔上rog喎⋯
一係上h115i 再加多幾把機箱風扇 張卡換埋rog咁就prefect池

冇人性 又要加Budget 了

係咪要rgb?

要

上上個post睇下人地啲rog...

SHARKOON NIGHTSHARK RGB TEMPERE D GLASS ATX

LIAN-LI LANCOOL ONE DIGITAL ALUMINUM CASE $760
SHARKOON NIGHTSHARK RGB TEMPERED GLASS ATX $650
PHANTEKS ECLIPSE P350X RGB TEMPERED GLASS ATX CASE ( 三風扇版本 ) $699

8000了

呢個post個個部pc都過萬蚊架

量力而為

原來8700k/7700k 熱撚過6700K咁多
7700k all core 4.5 行prime 95最高去到90度
利申：屎色信仰，散熱用緊D15S 年尾換9900k都唔知夠唔夠做 做

機殼後面風扇已經換咗A12x25

要平一定係珍寶

因為有垃圾牙膏 開左蓋最少差廿度

9代先改

去faroll唔好terminal

心大心細 上唔上c6e 好

zen2用pcie4.0了

屌搞咗成日新蛋用paypal畀唔到錢
依家係咪唔受香港買美國境內限定嘅野
想買張strix 1080TI啫

用x370f 好D

垃圾windows更新
炒足三次
一炒就連windows都入唔到
要插隻手指入去rebuild bcd
但係救完之後又叫我更新
垃撚圾

GPU: 舊 MSI RX470 Gaming X 4GB
唔超頻用 500W 夠唔夠
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

聯力隻箱 好似麻麻
貴dd 但係同 p350x 差唔多

之前我都試過
想喺新蛋買嘢
但係都係唔識搞

BTW
之前喺Rakuten買咗條SX8200 480gb 100USD
啱啱喺集運拎咗貨
加埋運費都係810~820HKD咋

上台達都ok

部thinkpad E530跟咗我6年, 開始甩皮甩骨(mon會閃, 散唔到熱)
所以想砌過部機,
一般文書處理(可能返到屋企都要做嘢),
打少少機(其實主要係LOL, 但唔知會唔會過幾年想玩啲類似watch dog/need for speed之類, 畫質唔洗去到最盡, 但求唔好最差都可以)
要連到wifi(modem喺廳唔想拉條長線入房)
總之就一部普普通通行得郁, 要求唔高嘅電腦啦
淨計部機就Budget $5500左右, 參考咗悠二個5500打機list

其實應該都照呢個list去馬, 想上嚟聽吓大家意見
同埋諗緊如果電腦節去照呢條list買, 係咪會平D? 會慳到幾多左右?
比較建議電腦節去照list執, 定喺返Faroll訂?

悠二推介埋我買呢個
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
港幣$ 1,160.00
其實本身都用緊win10覺得冇乜嘢, 但見好似好多人都屌win10, 攪到有D猶豫
win7同win10有咩分別?

最後問埋, 如無意外仲要買埋mon, mouse, keyboard,
mon方面, 未有實budget, 我諗大概2000左右啦, 首選27吋, 次選24吋, 最好有內置喇叭, 有咩推介, 或者心得分享?(例如邊隻牌子好用, 邊隻唔好用之類)
mouse同keyboard都考慮緊買藍牙嘅, 因為部機會放枱底, 唔想咁多線拉上枱面, 但係又擔心打打吓機冇電, 呢方面有冇手足分享吓?

我知我問咗好多問題, sorry, 新手上路, 其實喺呢度問之前都爬咗吓文先嚟, 但始終心得嘅嘢想聽多D人分享, 多謝大家耐心解答

上台達有無影響

冇問題
冇錢上台達500w

新硬件上win 10

冇插ram又識響

插左就boot唔起，係唔係壞ram

spec？

咁台達算

FINAL 6600

唔知壞咩

放棄

COOLER 有無平少少RGB 介紹

一入黎又有野笑

用另一條ram／另一條槽試？

插錯槽 or 槽有塵

用呢個CRYORIG H7 QUAD LUMI RGB SINGLE TOWER CPU COOLER 同用stock cooler 差唔多
用番 list果隻

敗家之眼係PC 中嘅林寶，貴，唔實用但好撚型

TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5 $499

想問下我部腦用緊一條RAM係
Corsair Vengeance CMZ8GX3M1A1600C10
DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram 連黑色大散熱片

想買多條二手係
Corsair Vengeance CMZ4GX3M1A1600C9
(4GB DDR3-1600 CL9)

可唔可以一齊用
同埋效能上係咩有咩分別
THANKS

試過哂

槽我照過哂

有咩方法清到

牙籤

你影下你底板俾大家睇下有冇插漏
同埋火牛啪左粒掣未

唔好意思 岩岩講漏左
換完火牛之後 有幾日打機都冇reboot
之後就照舊keep住reboot
唔打機 普通上下網又冇事
跟住無啦啦上星期就開唔到機

Zen2家用平台應該無咁快有pcie4.0?見都係a卡同server級別先有

開唔到機姐係乜都冇反應？風扇有冇轉有冇燈嗰啲
太多可能性你要講多啲
暫時覺得係cpu散熱器未插實 打機就過熱reboot

謝指教

但電腦節買係咪又可以慳一筆?👉👈
會唔會怕新手俾人用舊件呃秤?

急求解決方法

幫人砌 Ryzen 2200G + Asus A320M-K 底板

裝好晒，開機得風扇轉，HDMI no signal

好心急想知咩事。底板個盒寫 Ryzen 2000 Ready, 應該唔關bios 事

有無巴打用開Asus Rog PG279Q? 你地嗰隻有無漏光或者死光點? 如果買㗎話 去邊到買信譽好啲可以慢慢試同包7日退換? 6000蚊買隻mon唔想有咩差池 唔該先

算啦 過左電腦節先買
電腦節係俾熟晒價錢既人先慳到 九成都係呃人

如果咁，我係咪直接上faroll買好過?

補充Ram 係 XPG 3000mhz 8gb 一條

救命

amd話am4平台沿用到2020 但不代表不會改pcie支援

多數bios架啦 要update

底板如果有update 過bios 會直接出mb logo

係 因為有咩事 連登=faroll客服 開po屌就解決到

好啦，唔該晒

風扇冇轉 冇燈著 完全冇反應
完全冇反應之前仲有個症狀
就係開機都要禁幾次power button
個陣覺得係接觸不良

個盒有寫Ryzen 2000 ready 都有機會唔得？

係咪一定要拎返去買板間舖叫佢update？

唉，點解會咁... 早知砌牙膏廠

只係去番店舖update bios就用到
同 砌回牙膏廠有咩關係？

我個部都係咁

睇啲新聞既講法 我估zen3先用落家用到 但請問快左係快左啲咩？睇左啲新聞又係一大堆唔同既

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1480

主機板
- ASRock B360M PRO4 $689

顯示卡
- ASUS Phoenix GeForce® GTX 1060 3GB GDDR5 $1890

RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $620

火牛
- Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $279

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD
- Kingston A1000 240GB PCIe NVMe M.2 SSD $455

機箱
- SHARKOON VS4-V $230

Total: $5962

搵fd砌既6k list, 想問下有冇咩問題

另外巴打提過CPU散唔到熱 初初部機砌完番黎都試過
有時CPU上面把風扇都唔識轉 跟住又係打一陣機就reboot
但之後再用力插實啲線 把風扇就次次都識轉

想問下 i7-4790k
16gram
MSI gtx 980顯示卡
120ssd+1tbhdd
玩食雞 打機夠唔夠？
大約幾錢到？

不如買全新

budget 唔多 如果以上設備夠唔夠用？

夠
佢賣幾錢先

轉1050ti 等1160 有冇問題？

佢叫我出 新手唔知價

4790K唔平

你堅持用zen+打機？

不過4790k 係唔係都算舊版？

其實聽日諗住試少少野

例如拆走其中一條RAM

同埋聽日得閒出去買野換 所以想睇下巴打會唔會大約估到咩事 咁就可以買野玩
如果唔係就唔好煩 砌過部算....

16年尾買嘅CZ43 128GB手指
之後一直24x7插喺RPi3度低流量BT
早幾日發覺搬嘢速度唔正常
插返落電腦一試原來已經虧咗

同埋呢個型號用完之後辣手過摸960Pro
idle嗰陣隻手都唔可以喺金屬部分堅持五秒
嗰陣買咗先知中伏

過細file

而加出到8代

師兄我出幾多好

打機上2600x

一定係未落散熱膏

通常啲手指太細隻都會咁
我果隻一用都會好熱

成部啦 樣樣都舊了 依架呢代 i3都勁過你嗰粒...

CPU同RAM都要用正確方法去裝

cls

法奧落完單之後 張收據寫一個月之後先交貨？
落單時寫三至五工作天

你要交錢先

加左50 貨到付款

一個月果個日期錯架

好啦咁砌過部啦

嚇死

點解唔見左句 GTR 同 Cooler Master 係好朋友
同埋火牛句野改做 乜錢delta / eco2 有錢 rmx

睇下又邊個中左蛋彈先

臨訓前都要比人bin一binc

唔該巴打 插番好啲RAM 都唔得

邊方面麻麻？
見起碼裝到eatx
睇圖前面入風個gap又幾大

過900唔出聲

突然諗到...你會唔會power掣同reset掣嗰條插錯或者正負反轉左

你換咗新機之後請定期清塵
圖中嘅CPU散熱已經被啲塵封實哂
風扇啲風吹唔到入去又塞住同擺嚿鋁磚喺度冇分別

開關無分正負

巴打介唔介意指一指邊個位

知道 從來冇拆過出黎清

巴打係咪講呢個？應該冇插錯

算啦 唔該哂咁多位巴打 砌過算撚數

想問下nf f12同nf a14分別大唔大

各位大佬 小弟新黎報到
Too Long, but please read
黎緊呢排老細想砌兩部機番公司for 後期同事用
日常工作包括 剪片, AE, 有時會用下maya
Total budget $20000左右
預計可以砌一部勁少少用黎3d, rendering想快少少
另一部就正常剪片用
其實剪片的話係咪此終 Ryzen粒2700x 會好d, 因為上網睇左剪片core多d好似好d, 但又驚唔夠穩定( 我同事以前砌過AMD所以對AMD有個唔好嘅印象)
定係照用番i7-8700都ok?

初步上悠二度望左兩眼佢d List, 再搵同事改左少少, 不過我同佢都唔係太熟呢d野

P.S Hdd嘅部分因為會外接hdd所以砌住3tb墊底用
SSD嘅部分就見Kingston呢隻m.2 同samsung隻sata3 嘅ssd差唔多價所以就考慮用Kingston
火牛嘅部分其實我都唔係太清楚需唔需要用下面呢隻模組版, 因為見模組版好似可以用咩 線就插咩線 (雖然都係預上法奧比佢地走線 )
CPU散熱個邊就擔心粒ryzen會太熱所以諗緊會唔會個散熱轉做 (Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler + Noctua NM-AM4 Mounting Kit for Noctua CPU cooler)

第一部
CPU---AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard---ASUS PRIME B450M-A
RAM---ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card---ASUS ROG STRIX-GTX1080-A8G-GAMING GTX1080 8GB GDDR5X ADVANCED EDITION
HDD---Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
SSD---Kingston SSDNow A1000 Series 480GB M.2 NVMe 3D NAND SSD
PSU---ANTEC HCG620M High Current Gamer (Modular 模組) 620W 80Plus Bronze Cable Management
Case---Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
CPU Cooler---BE QUIET! PURE ROCK CPU COOLER

第二部
CPU--- AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+ $1420
Motherboard---ASUS PRIME B450M-A $750
RAM---ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card---ASUS DUAL GTX1060 6GB GDDR5 OC Edition
HDD---Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
SSD ---Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU---ANTEC HCG620M High Current Gamer (Modular 模組) 620W 80Plus Bronze Cable Management
Case---Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)

其實2部機 gpu部分可以落到1050ti
因為3d rendering 要ram多 同cpu多核

咁其實GPU個邊主要幫到咩部分?
premiere rendering?
定其實呢d都係睇粒cpu同ram

除非第一部想用nv cude

3d rendering 直接用cpu 為好 同埋上32gb ram gpu比較次要

平時premiere rendering有留意到cuda呢樣野
上網再check埋好似用埋cuda會快d

同埋照你咁講的話
即係第一部做3d嗰部就主力優先打爆d ram

我印象中好似係n卡就用到個cuda, 冇話一定要上到1080
咁樣嘅話就照樣keep住將budget調過去ram嗰邊?

第一部主力上32gb ram + 2700 + 1050ti

2700本身發熱不高可以移去塔散
即係第一部機total $9709

原來係咁
嘩 原來第一部可以平咁多

改下玩法
第一部勁D 加埋想用nv cude

第二部純剪片

total $20840

第二部機可以考慮intel 8700 list

掂喎巴打
呢兩部個價位完全fit哂個budget
我呢兩日忙完再搞呢部機d野
呢鋪抵賜酒啦

想問多句
我見第一部火牛嗰邊用左corsair Fully Modular 650W
想問會唔會有其他平番少少而同W數嘅火牛取替番, 因為我見個邊都用左900蚊
有冇機會可以慳番少少/加錢落SSD度

想巴打幫幫手砌條list 主要用黎玩下pubg用睇片
黎緊個mon會用2k 165hz gsync ips
大概諗住用intel cpu
led透明機箱
最緊要係想知用咩display card先會用得盡個mon
其他配件只要抵就okay

補番個自己砌list先,幫我睇下有咩要改 thanks

砌到落箱話你勁
你砌到落箱又開到機就當你贏

麻煩查清楚老母板嘅chipset啱intel 定amd CPU 用
之後再睇塊板放唔放到入個箱
雖則有啲atx case放得落eatx 老母板
Ram case 可以各自貴幾舊換靚啲
想用盡2k 165hz 好似1080ti 都未必鎖得死144hz

2k 165起碼都要3600MHz ram

仲有三日

可以上i90m 600w $ 710
ssd 可以改 sx8200 240gb

CPU: 8700K
MB: ASUS Rog Maximus X Formula
RAM: 4000MHz/4133MHz 16GB
GPU: ASUS Rog Strix 1080 ti O11G Sli
SSD: 970 Pro 1TB
PSU: AX1600i
再加自組水
Case: 就有大買大

咁又夠推未

第二部轉matx

唔夠推pubg144

慘
等睇9代煙條加新一代N卡挑機

隻垃圾game 2k全開夠膽死得70fps
1080p都只係僅僅過百

林巴係唔係
8700K + maximus X code + Gskill trident Z rgb 3600 + 1080 ti

係
不過ram超左4000c17

如果係咁都真係好難2K 144
sli都好似係加3成至5成
唯有睇下新一代graphic card咩表現

pubg我aa同texture係ultra其他要全very low先可以穩到144

唔識切機求教路，想知抵唔抵買有冇伏
用途大多數都係睇片睇電影上網，BT長開
星期六日喺steam揾game，同埋玩吓啲舊online game私服5開同自己玩
有時工作上需要用AutoCAD畫圖改圖，同埋啲工程計數run model

我諗我哩個禮拜尾搞好啲水冷嘢 到時睇下我張上咗水o既1070ti啲表現點先

BTW
有冇啲咩毒嘢可以分享吓
好想買啲濕鳩配件裝落部腦度

相信哩度冇人識切機

sorry,砌機

攞去慢慢切啦

我唔急住用嫁把刀

唔好用cooler master

RAM睇下加唔加到16GB
對run AutoCAD或者SAP2000果啲一定有幫助
Case 同火牛就唔太建議用CM
BT就最好加隻細容量HDD或者SATA SSD
BT落去隻細容量HDD先 再過落隻大HDD
咁好似會對隻大HDD好啲 life span都會長啲
DVD writer你睇下洗唔洗
通常依家好啲o既case (即係散熱好啲 足料啲)都唔知點解唔會有位畀你裝dvd drive

果啲infinity mirror backplate真係好吸引

買啦
計返都唔洗700

去淘寶*介*塊鏡番黎自己整

對於我呢啲唔想搞鳩自己既人寧願買現成

一路想知有冇人用過電腦鋪啲咩5year warranty
到底保你乜野

其實唔難

但係都係上淘寶買現成好似重好

你買呢個 半年後未壞燈未爆炸我跟你買

返去度下個dimension先
問埋support唔support aura sync

要有全核boost行幾多先有意義
同埋係咪唔再用牙膏

"confirmed to be soldered"

同埋之前已流出all core 4.7

迫人買i9, 不過如果真係ok可以試下既

想過檔返intel

請問新intel cpu係唔係10月到出

我想等到新u先砌機

謝謝

過檔都應該唔會賣左而家部amd, 到時一部玩3a一部intel+nvidia

其實CM嘅Case同Cooler 有咩唔好
見大定都唔推薦

cooler我覺得無咩特別
只係貓頭鷹太勁
TR2嗰個信仰散熱都係CM代工

case散熱差
cooler用noctua 同價位cm拍馬都追唔上

cm case 散熱差
cooler? 同價位用noctua darkrock 唔好?

師兄 諗好買邊隻mon未? 同埋會去邊間買?

唔該哂巴打
無做好功課就dum上黎
咁宜家呢條list呢

DO DIMM ram 係俾notebook用
coolermaster is shit
你不如直接用悠二list 算

開到機我切

1180同9900k幾時出牙
禾新會然

五G😩

諗住Acer XB271HU
唔記得正都定comdex $5200
有諗過viewsonic xg2703-gs但係唔多見有賣
acer比起aoc同asus
都係貪佢平d同窄邊

巴打
除咗條ram 開唔到機嘅原因係因爲個火牛
新手咩都唔識想學野

小弟想剪申加打小小機，打LOL 最多都係玩overwatch。
但因為budget問題： 我只能夠買 整係i7 , i5 +二手760ti display card 或者ryzen 2600 + display card.
三者裡面我應該揀邊樣最好？

火牛好好冇問題 得ram問題

1070推2k165hz
單張1080ti都唔多掂

想自己學下
如果係下面悠二條list嘅話 可以點改到平啲又keep到display1070同cpu8700
如果可以我想轉個rgb機箱

你到而家都未講筆直幾多
最多比到幾多錢

P400s
或睇下mk專用賊船箱

佢都冇話咩game 彈珠台

2600

m你老母k

踩地雷165到架

Mk林巴

LOL同csgo 1070輕鬆200fps

用緊1080 lol唔郁上到600fps 打團戰都有200-300
lag到要開fast sync

內顯好過啦

會戰得返200-300點玩落去

唔該巴打
如果改埋條ram 有無邊個rgb機箱好介紹
轉做PHANTEKS ECLIPSE P350X RGB TEMPERED GLASS ATX CASE呢個o唔ok

明白
純粹想買個好啲嘅mon先
等第時換零件都可以唔使換mon住
如果唔要求推盡166hz 改埋條
條list有無咩大問題

用RYZEN玩CSGO低FPS好多

我打咁耐機都未試過高過165fps

小弟想剪片加打小小機，打LOL 最多都係玩overwatch。
但因為budget問題： 我只能夠買 整係i7 , i5 +二手760ti display card 或者ryzen 2600 + display card.
三者裡面我應該揀邊樣最好？
編輯

1080P得13X FPS

total大概11k左右

返到屋企睇下
唔該巴打

budget

筆直11k 你揀悠二list 1080轉1070ti 就夠錢i5轉i7 8700

我轉左做1070同i7 8700
呢張list係咪ok喇

有無抵玩rgb case fan 介紹下

唔該晒 自己想買Asus pg279q 不過漏光好似最嚴重

我想換個火牛
想問下個網計個power準唔準?
買隻700W-750W ??

thx

450都夠
你唔準係因為set左用4粒CPU

係喎 on9左
thx

sorry完全新手，想問吓呢條list砌出嚟係咪已經有藍牙/wifi/hdmi呢啲功能?

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
港幣$ 1,430.00
ASUS PRIME H310M-E
港幣$ 499.00
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
港幣$ 640.00
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
港幣$ 1,420.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
港幣$ 318.00
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
港幣$ 379.00
AcBel iPower G Series G-450 450W
港幣$ 330.00
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)
港幣$ 319.00

得hdmi

咁如果我想要埋wifi同藍牙，仲有咩要加?

intel display 係咪睇定d先好

ok 你落完單whatsapp悠二叫佢平平地整啲聖誕燈飾俾你

用第二塊底板
aorus b360m gaming3

一分錢一分貨
靚既一定唔會抵玩

LL120 水魚節做緊優惠幾抵屌
其實唔知你要幾吋

補圖

sorry 岩岩講果塊好似無Wi-Fi
你係咪一定要用Matx板

matx即係乜?
sorry真係乜都唔識
部機放喺房，老母唔俾拉lan線入去，所以一定要wifi
藍牙就係因為唔想咁多線，所以想用藍牙mouse/keyboard

matx姐係底板size
但岩岩搵左陣唔係好覺matx板有Wi-Fi同藍芽 如果你用atx既板會多好多選揀
如果你房有位既話用atx箱會好好多

itx 就易好多 giga asus都有

唔拉線入去可以用HOEM PLUG

我都諗緊用homeplug
依家部腦要擰轉個屎忽向住我先上到網
若果正正常常咁屎忽向牆係上唔到

隔離router post手足話home plug未必個個單位得

如非太舊嘅樓用都冇乜問題嘅

咁如果換itx/atx嘅板，其他配件洗唔洗轉/會唔會唔啱插?
塊板大咗係咪即係佢本身塊板跟嘅元件多咗，所以會多返啲功能?
同埋塊板大咗，代表要換過個機箱?

atx 好鬼大個case
睇你筆直都知唔會4條ram or 多過一張顯示卡
咁itx用少啲位好過
唔洗超頻用咩板其實差唔多
不過itx多數貴少少 會連埋wifi bt 嗰啲

唔該晒
我陣間返屋企再睇吓itx板點砌法，出過條新list先

1.首先度左屋企放到幾大機箱先
2.之後再諗用intel 定amd 主要打機定多工
3.max budget (再加少少)
4.用緊咩電腦moon/會買咩moon
5.自己砌條list /抄悠二伏list/ royle list
6. 諗住邊度買/被人劏

應該係首先睇下自己幾號出糧先

係Royal list

個POST呢

去左邊到呀

重bin

如果牛要Antec定corsair？
無所謂定2隻都唔好

白金既話
兩款都無所謂

rmx

homeplug 仲伏過用wifi

易熱就performance drop
同埋delay 同wifi 差唔多

利申用wifi

corsair rmx系列for sure

有錢可以上hx系列

客廳電腦用家表示

不存在上網問題

本身睇緊CXM

客廳打丁

原來悠二係伏list?
我見佢喺呢度好似好德高望重咁

筆直幾多

要幾多w牛？

有個成日mute 咪嘅巴打同我玩R6
一定係晚晚同女雪雪雪

你個名

你唔見次次d 人copy 完條list 都會畀人改一改嘅咩

點打到

所以唔怕收我d keyboard同mouse

一定乾淨

係呢排多咗少少，已經追咗少少po出嚟問了

聽住你把聲去打丁

諗緊450w 定買高d 550w
筆直無限 (其實想買隻性價比高，唔需要頂級 ）

買得 rmx / 白金呢啲 直上650以上啦

rm850x $1099運送貨

一般high end pc 非sli一定夠用

後悔買左rm650x
應該買750x

好噁心

rmx1000

下次直上hx1200i玩埋sli都唔怕

壞左可以換錢換750就正

買咗rm550x
想死

係都上850啦

穩陣好多

Display card係咪ftw>sc
同埋唔同MHz分別係咩

EVGA

EVGA冇研究

MHZ係個GPU頻率

MHZ越高張卡O既表現越好

但因為MHZ O既高低所產生O既溫度都唔同

識超GPU O既可以無視頻率

但要留意張卡O既散熱

留名等睇悠二伏list

你梗係無問題架
我有問題呀

好耐冇開風扇

一年四季都開冷氣

屌你老味

心諗明明BLOCK左條煩膠點解仲睇到張GIF

SOR9囉

因為佢未轉ac

電貴好貴呀

每次俾3000 好似係

請唔請跟班

巴打係考古學家？

卜一
上高登搵左好耐

請你返黎負責做硬件台台主

有乜所謂丫

轉頭我PM個出糧户口比你

上森林買

出現了

幾時開工

留名睇卡windows

最好裝左ssd先駁hdd

無hdd

打機就intel, 多工就AMD
其實多工係咩意思? 我平時上chrome開多D tab, 睇吓戲, 打吓LOL咁, 係咪應該計多工?
好似呢度講打機都係打D勁D嘅game, 我其實玩嚟玩去都係LOL, 係咪用AMD都得?

lol intel 會高fps d
指緊多工通常係開緊幾個software 或者用緊野食多春

唔洗換板 放8700換9900

義海價

放已開蓋8700k

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319

Corsair CXM Series™ CX550M 80Plus® Bronze 550W Semi-Modular PSU (2015 Edition) $538

Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 3GB GDDR5
$1999

Corsair Vengeance® LPX 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz C14 Red (CMK8GX4M1A2400C14R)
$775

Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$329

Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$880

ASUS PRIME B360M-A
$699

想build 1部PC for Warframe. vermintide 2, gta v, pubg, 3a etc 行ultra 1080p 60ghz
呢個list ok嘛? 另外有冇機箱推介?

點會爆咪
原因係咪支咪太廢
換左佢啦

無限畢直？
講得出玩3a野最少俾返粒8400
當你玩低或中低1066無問題

留名睇bios未up

留名睇硬爆粒cpu出黎裝

射射老闆

咁黑心嫁你地

留名退貨

條list本身就冇咩問題嘅 但見到你個要求
最好上i5 8400 + 1066 + 16gb ram

如果塊底板寫Intel® 802.11ac WiFi, 係咪即係2.4G佢會收唔到
我見維基話ac淨係行5G

題外話, 如果mATX收唔到wifi, 另加個ASUS USB-AC53 NANO USB WIRELESS, 或者NETGEAR A6210 AC1200 USB WIFI ADAPTER之類, 有冇得諗?

唔係... 依架啲router叫ac router 唔通淨係5g咩

加張卡冇藍牙

諗諗吓, 其實我用藍牙mouse/keyboard係咪一定要塊板本身支援藍牙? 定係我其實插粒USB接收器落去就用到?
同埋上網見到, 係咪塊板唔支援藍牙, 我俾多舊幾水加個藍牙卡入去就得?

如果只求high 仲要唔要改嘢？

Define R5 仲有貨未清
Define R6 送type-c interface

心地唔好呀你地

等睇卡window

用bluetooth手指都得
最煩係點上網啫 如果你唔用lan線

加下加下不如直接用板有內置既 料都靚啲

第一次裝cpu個陣發覺唔岩位
個下幾L驚會出事

即刻拎番出黎裝多次

我喺faroll搵ITX板, 搵到呢塊: ASROCK H310M-ITX/AC, 好似係我見到最平又有wifi
但係又見好似話ASROCK底板唔好用?

ASUS PRIME H310I-PLUS有寫1x M.2 Socket 1 with E Key, type 2230 WiFi/BT devices support or PCIe/USB/CNVi mode, 係咪唔關事

ryzen粒u打橫裝
特別仆街

想健身就自己抬define r5番去

4月個陣 中央田5舊水就有再送兩把Tt fans

屌 啱啱買咗mini c

睇得多intel砌機片
諗住AMD大同小異
結果
Btw AMD裝水冷又幾方便
唔洗上背板

其實呢啲藍牙mouse係一插入去就用得, 定係都要塊MB support bluetooth先得
我FF緊唔知會唔會粒的已經處理咗藍牙嗰部份, 部機淨係會當佢係USB

唔關事 m.2 slot不嬲都可以插張wifi bt卡 不過冇乜人會咁樣
買asrock啦 平價板唔洗理牌子

一插就用得

插左就得 不過呢啲成日要換電 最好買啲有得差電既mouse
同埋keyboard最好買返有線 凌晨追post禁F5禁到無電 落街買唔到盞搞
利申無線mouse 有線keyboard

Yeah, 睇咗成個鐘終於揀到底板
唔該晒你一路俾咗好多意見
陣間繼續作戰先

大同小異呀 打橫裝咋嘛

X299 7820x vs Z390 9900k

7820得4.3不了 9900 turbo 5

早幾日係法奧砌完機，今日裝埋windows係隻ssd到，但係唔知點解係磁碟管理到見唔到個hdd，分割唔到佢 但係係電腦管理到就見到隻hdd既 家陣就剩係用到隻ssd
想問下巴打們可以點解決

你右鍵開始揀磁碟管理
再右鍵hdd 未配置果個位 有咩揀 cap上黎睇下

磁碟管理見唔到隻hdd，但係電腦管理就見到

唔會有事既 嚇我唔到既

世上無難事

只有格硬黎

點解可以砌咁快

當年係舊機拎番張GPU都卡關

第一張圖已經砌好哂

個d係吉盒黎

加80蚊咪咁快

重自己砌咩

ching 覺得旺角電腦中心個個場算唔算伏場
我見珍寶都有鋪位 但啲料是咪堅

珍寶都伏？

中或低就OK

啲package好平 意為係伏

珍寶 中央田 正都 3c 來

珍寶可以點輸

單睇價格黎講

珍寶買ram 好正
連4266都有

package算la

離地

中田 正都 金的士 三間C字頭先係3C

重有一大堆煙條DC SSD

msi z370m gaming pro ac
intel i5 8500
gskill ddr4 aegis 16gb (8*4)
$3815 各位點睇

上24wcs撳報價報$4488
珍寶平差唔多700

自己砌先好

同意 自己砌先覺得係一手機
俾人開盒好似二手件咁

火牛500-600w黎講有咩推介
隻antec好似打打地柴
成日開機冇畫面
已經換過display card都係咁
display 係1060 3gb

ps 唔要GTR

冇錢台達500w/antec neoeco ii 550w/acbel ipower g 550w
有錢corsair rmx

我隻antec好似就係neoeco
3年就打柴
正常一般牛有幾耐命？

neoeco 都有分 1 2 gold 新舊
多數5年保你查清楚可能唔洗晒錢
冇話幾耐壽命 屋企有隻已經十年有多仲run緊

neoeco分嗰幾種雖然同名 但完全唔同代工廠 可以當完全唔同product

學到野 咁邊隻最靚?

唔搵啦,3年,D單同packing都應該丟哂

電腦外置喇叭睇片打機都有聲
但耳機打機有聲 播片(YOUTUBE) 冇聲係咩玩法........

想問下budget$15000想砌8700k+1080Ti既話，過兩個月後出左新卡新cpu ，同一條list會唔會可以13000蚊就搞掂到

淨計呢到就 neoceo ii

有錢就直上corsair rmx/hx

browser mute左...?

預知未來

跟機問下期六合彩開咩

$1000左右
ATX Tower case
唔駛RGB/透明
鋁箱
有冇介紹

義海

2 10 18 32 43 44 + 27

想問下motherboard黎講邊隻好
1. ASUS ROG STRIX B360-G GAMING
2. AsRock Fatal1ty B360M Performance

同埋display card 1060 6gb黎講 大家會推薦邊款
1. MSI geforce gtx 1060 gaming x 6g
2. ASUS STRIX-GTX1060-DC26G
3. GIGABYTE GV-N1060WF2OC-6GD 6GB GDDR5

用i5 8400 for 打機

睇你信仰
rog is best

係the best

上次見到t記Z170 ROG APEX 劈到799
岩晒你

我果粒1.245V all cores 4.8喎

其實1.255V 上到all cores 4.9添

官方數字不嬲信唔過

但我仲未有決心長開4.9

始終4.8用咗好耐好stable

想換機箱
有乜推薦?
ATX版
$500-600

P300

or P350X RGB TEMPERED GLASS ATX CASE

有無上過1.3V
唔止5ghz

4.9 開咗蓋上x62 數格仔都100度

我唔想換u住

咁熱

立定心腸等10nm

講漏左
有無裝到CD ROM

計埋windows 唔過8000

貴少少都無問題
最重要散熱好
不過唔好過1000
機箱唔值咁貴

不用換gpu先

個人覺得 6 7代唔值得投資太多
Z170旗艦板 799蚊還可以接受

支入門抗噪yoga岩無
想入手另一支

oh，岩岩睇賣晒了

好想買野呀
上個月同今個月再加下個月都無野買
年底一次過9900k加1180

Cpu買舊一代 好少會平
平都係平好少

大鵰出金牌火牛啵

rog火牛

禾豬牙
但⋯好廢
不了

換牛仲大工程過換板換u

2600list 已否决先
上i5

btw 點解ddr3仲係咁貴
用緊8G想加多條
一睇仲要5舊水一條
而家chrome開多幾頁+bluestack已經90% usage
但如果換DDR4就要換板->就要換U->即係差唔多砌過部新

信仰
講效能係咪差好少

phanteks evolve x 出左未?

b360 rog垃圾

咁同價位邊張好

無乜好, 好野上~1500

玩平野就msi, 幫人砌先asus

定左budget同cpu未?

推到1.3V 行4.9ghz 先過到cinebench

但avx offset -6

Max 85度

但部機明顯無咁stable

我都係1.245V 4.8算

2080ti 只係高1080ti 20%?
13.1 TFLOP?

官方無老吹

佢4.8只係自己超

mb預~$900 cpu i5 8400

有時真係無得強求

4.8應該係我粒u 正常情況的極限

無謂強求個0.1

我粒4790k只能超到4.6 1.3v

4.7電壓直線上升

GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5跑唔跑得郁個2K mon? (BENQ EW2770QZ)
喺隔離post揀緊mon, 怕顯示卡跑唔掂

不能強求不能強求

只能夾硬用錢推佢上去

8086k佢老母

你地個個都1.3v封頂

諗起我之前粒2600k行1.6v仲穩打穩紮

無必要啫

4.9 同5.0勁唔過4.8

但用電同熱力都直線上升

過咗sweet spot 就係夾硬

8086k不一定比8700k好

all core一樣4.3ghz

我覺得9700k/9900k oc可以高頻過8700k oc

14nm唔知幾多個+

勁唔過幾多*

講咋

換u換板太煩

行1.6v個陣

個x52有陣水滾味出黎

膠巴可以試下

我出機十幾個月已經試過一次換u 換板

希望兩三年唔駛再經歷多次

2600k咩製程以上幾粒又咩製程

揀啲有可拆式5.25就第日想放棄DVD機換做風扇／冷排都唔使煩

一粒原本幾銀架

13999人仔好似係

推

即係有無平到先

新蛋
2990WX 14129
ROG STRIX 2893
=17022

美森
2990WX 1799USD
ROG STRIX 338USD
=2137USD=16774

中田
2990WX 14840
ROG STRIX 2999
=17839

應該都唔會放棄既....用到佢壞為止 (雖然唔排除遲D有閒錢會換做其他 )
巴打推介邊隻

點先知自己揀嗰張顯行到咩mon?
有D驚張顯唔夠勁, 買個mon返嚟用唔盡

有無諗過其實佢已經壞咗不過你太少用未察覺
機箱我唔熟交俾其他巴打答

但未fix bug

asrock fatal1ty b360m performance
msi b360 gaming pro carbon

巴絲們我發覺有樣嘢好怪

就係我換咗mon 之後

我發覺我部機玩乜都好fps都低咗

我睇返我舊post 玩mankind divides average fps 62+

依家反而唔夠58fps

Cpu 我無郁

Ram 我無郁

Gpu有機會當時mem clock +400 而依家無

98hz rgb full color 定144hz y唔知乜r 422一樣無分別

定係nvidia driver 問題？ win ver 問題？

其實我發覺AC Origins 都一樣低咗 好苦惱

asrock呢隻仲好過華碩嗰張
見佢做緊特價好平

痴線 錢多定得閒得劑？

asrock bios 係神經刀, 撞手神, 不過通常煩一次

咁都係華碩算 但求穩穩陣陣

月球問題
義海

2990WX都唔係面對一般用家,2950X先係

好苦惱

等1180啦
144
2張1080ti係唔夠推架好正常

但無理由換mon會弱化咗部機嘛

如果我冇理解錯, 如果mon太勁, 顯示卡係會計多咗嘢, 會咋D

正常架
set返落60hz
好似會好D

無錯呀
144仲要4K

似乎搵到原兇喎

我關咗HDR 關埋 OSD即時升返65fps

似乎係afterburner OSD 出事

咁如果一張1050ti, 夠唔夠推60hz 2K

無嘢了

原來係gsync

開關相差咁多

屌

又話g sync 好高檔

原來搞來搞去都係g sync 出事

我用 g sync 唔會下下 mon 住果幾 fps 差距升升跌跌，打下機好過啦

早幾晚都用laptop 打human revolution

今日先有精神屎忽痕研究吓部大機乜料

原來搞一大餐又係g sync

lol無問題

有冇巴打可以幫下手

轉吉其他sata位試過未?
可能果個位壞左or俾.2佔用左

唔記得覆你 搵返悠二換過新hdd

唔緊要呀巴打 要換過隻咁大鑊?

試過啦 同埋壞左應該唔會DETECT到但係用唔到?

點睇

仲有兩日

睇啱咗個mon想喺amazon買, 想問下大家amazon買到流嘢嘅機會大唔大?
我驚佢會好似淘寶咁

應該一陣會出去買corsair 250d

2080 6k

冇左sli

轉用nvlink

@淋巴 冇左sli 咁送個sli橋比你都冇用啦

又可以慳番

amazon基本上唔會
有咩事send email去cs屌佢

到時又有第二隻bridge

呢個我送唔起

一個nvlink bridge好似4k幾

nv link 價格

最多咪400

係就係5舊零水

不過港紙變老美呢

呢個gv100黎
2080唔係gv所以會出過個新
400有找

睇下幫唔幫到你

估唔到打頭陣係2080ti/2080
早知買2700x

有人送bridge比我 唔怕

等2800x
會有驚喜

我以為佢會係70/80,之後80ti,再60/50好似以咁行 家陣話咩等80ti無哂藉口唔買了

之前想砌部畫圖(autocad) 打機(2K) 嘅機

行過旺電見到珍寶出package MB+RAM+CPU 睇落幾抵

MSI 微星 Z370 GAMING PLUS Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A ATX M/B HK$ 1070

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8500 Coffee Lake (3.0GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1535

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1250

JUMPO賣$3815

本身有HD,SSD 到時再睇顯示卡同cooling再買牛 暫時算買Cooler Master V650

MB+RAM+CPU 個配搭好唔好

2d cad ？

暫時2d 唔知遲下要唔要撚埋3d
差得遠唔遠？

等10月9系cpu
不想活了

咁貴

做個走數真漢子算

其實sli根本玩唔過, 好多game既support都好差
上twitch睇下班streamer用咩gear已經知, 幾乎都係玩單卡多
有次膽粗粗問佢地其中一個點解唔買4k
佢地話4k mon其實好多game都做得唔好, 但唔關隻mon本身事係d遊戲商整得唔好
所以佢地好多人都係玩2k 144/165 (wqhd)

2k對我黎講已經夠

我諗住有新卡就買黎用住先 再等下年3800x

哇屌

開始有啲淆1070 ti會放到咩價

老黃呢次d平民rtx卡多20% cuda到+12nm, 又可以保佢幾年平安

之前貪平買左隻acer 27' moon，144hz 2k

但唔係ips，側少少都偏色

如果要換係咪換acer隻prexxxxxx xb271hu ？

定係差唔多價位有更好選擇？之前聽巴打講好似試過有人講價到5千蚊

免費升級USB-C前面板

tn mon 視角差正常

前排去深水埗行下d鋪係到狂sell呢個牌子機箱
利申: 都係支持corsair

SLi 從來都係買黎睇，唔係買黎用

我覺得其實有人敢出張同真既一樣既 dummy 卡俾人扮 SLi 係大有市場！

我一定會買

悠二
有冇得送

adata 2.5 SATA 1TB $138

8klist求賜教
cpu: AMD Ryzen™ 5 2600X Zen+
motherboard: MSI B450 GAMING PRO CARBON AC
graphic card: MSI GeForce® GTX 1050 Ti Gaming 4GB GDDR5
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case: Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Blue LED
同埋有咩平機箱揀

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
ASUS PRIME Z370-A
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass

唔超頻有冇必要上3600 ram 主要用途打機 雜食
跟悠二15000 list有冇咩可以改
$10000budget 火牛同機箱洗唔洗執

本身有張1070 等新一代岀再換display
諗住faroll 岀機但條ram好似貴岀面唔少 係咪未執價

麻煩哂

要用wifi上網, 顯示卡遲啲先upgrade

砌左部新機
clone 極都clone 唔到個os 由ssd 去m.2 ssd 到

都去到700W 用 RM850x or RM750x 啦

咩型號? 我都揀緊mon, 想參考下

有無巴打介紹一個比較準確既cpu temp software

cpuid

重新係隻m.2 ssd裝過啦

利申用緊nzxt cam

hw64

有冇window key

底板用z370定 b360

用PayPal 啦

你PayPal shipping address 夾到你order 的shipping address 就可以

搭單

有無巴打買 我都搭單

明明都係GTX1050TI, 但前面後面啲字唔同, 又有唔同價錢
想請問吓嗰啲有咩分別? 點樣分價錢高低?

好似話前面個英文係生產商, 咁生產商本身又有冇分邊間好D?

z370

仆你個街

以為你post出黎你會買
仲諗住搵你搭單一齊買

點知你又係求搭單

1050ti呢啲卡求其買一張都得啦

未試過呢個網買 岩岩填唔到香港地址

我先前就係喺度買SX8200 480GB $820(連轉運)
係哩度買應該要轉運/集運

輝哥幫我同m巴拖兩隻落黎得唔得

佢張coupon用得一次
每個order限買兩隻
你一係google 下啲集運網
我用開shipbao

用緊xg270hu，諗緊賣唔賣左佢轉xb271hu

就係唔知5-6千蚊價位有無第隻moon更好

好想買2080Ti

2080平過6000？

糾結緊買呢個定sx8200好... 咁岩buyandship送1磅免費俾我
不過2個都係買盒外置

9000蚊筆直
平時會畫autocad同埋revit
打下bf1,黑沙,csgo
應該砌部2600X+1060好
定
砌部i5-8400+1070好

心大心細緊...

1070 喇

8400+1070

梗係i5-8400+1070
黑沙optimize已經夠差 AMD應該再差啲
同埋啲專業軟件 adobe autocad 都會support得好啲
再下多一兩代用AMD就差唔多

係9000蚊筆直既情況下唔玩RGB同埋希望散熱好D
以下呢條LIST有冇咩野要改下? (HDD已經有)

Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
港幣$ 1,280.00

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
港幣$ 1,430.00

ASUS PRIME B360M-A
港幣$ 699.00

Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
港幣$ 3,499.00

Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
港幣$ 760.00

Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
港幣$ 529.00

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)
港幣$ 319.00

Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
港幣$ 549.00

PS 個CPU COOLER夠唔夠壓低個溫度?

Why not Cooler Master MasterLiquid ML120LRGB Liquid CPU Cooler

未計window 筆直$7500左右，想問下大家跟悠二呢個List 砌得唔得?主要都係打機，同希望散熱好d THX!

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
ASUS PRIME A320M-K
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

垃圾

巴打們
呢條list咩問題
有無邊個配件可以cut cost
想keep個i7 8700 同1080ti

點解垃圾嘅

定係應該等埋1180出埋先砌1080ti

垃圾cool ma

會爆

屌 差啲課撚咗coolmaater

定係將個CPU COOLER轉番去PURE ROCK CPU COOLER
個機箱換P300?

火牛用 Cooler Master MWE Bronze 550 ( 銅牌 ) 80 Plus 550W 火牛(MPX-5501-ACAAB) HK$ 405
會唔會都係咁伏

呢隻夠壓8400
唔洗轉

amd 下代ok了

會不會等1160

泵無力
反人類設計 極難以一人之力輕鬆安裝
冷排表面面積細
會漏水(antec仲勁

最重要 無RGB

用Delta

就咁出機就可以了 ？

幫朋友出$8000-9000純打機list
cpu:i5-8400
gpu:asus 1060 dual
ssd:SSD 970 EVO NVMe M.2 250GB

求m-itx/itx靜音機箱,底版,細箱火牛,ram推介?
機箱唔洗側透
另問intel 用唔用到3000既ram
定係佢會自動降去2666?

唔該曬巴打們

原來coolmaster咁垃圾

可以出得機 祝成功安裝window

我用緊antec
祝我好運

9000蚊我都出到1070

用風冷咪冇漏水

係唔知點解班台仔咁撚中意cooler master
不過呢啲真係用過先知差

用X52之前就係用ML120

好撚在人品好冇事發生姐

wd black nvme 256
500蚊有找 屌得過？

+$200就有b450+2600

唔好意思 價錢越低越好
漏咗打大作中行到中畫質就夠
我估1060應該夠行

邊度

買2700x stock cooler比2600x用

epc見到 應該3c其中一間黎

u12s

屌 就係睇台網 個個都用coolermaster 機殼火牛風扇都用

呢個得把扇有RGB

最新個隻扇同BUMP都有RGB

但唔靚

呢啲叫有燈

機箱散熱差到不得了
真係唔知cm有咩好用

Cooler Master MasterLiquid ML120LRGB Liquid CPU Cooler 但個名又有rgb

平掛 範範都係最平個啲

呢啲先叫rgb

好似差不幾

真係唔識分

一體水好似得alphacool隻eisbaer買得過

1. windows10有冇得喺舊notebook轉落新機度?
2. 見到有分OEM同BOX，價錢差唔多，BOX可以裝幾部機，但點解見主流好似都係OEM?
3. 見到啲人話OEM係跟MB，但windows唔係裝落SSD嘅咩? 咁即係我換MB定SSD要買新windows?

係咪話老黃會同時出埋GeForce RTX 2080Ti

你要搵返你notebook最原始果個window版本先可以轉

因為oem key平 同埋可以轉兩次

window係認motherboard個key 如果換左mb只要裝返你入條oem key果陣既window version就可以用返

RTAO係幾吸引嘅

Keep好隻手指佢先

一直都係機箱後面

我估唔會

正路都係 Titan 加 08 尾

你要記住老黃家傳刀法強勁，冇需要一次推曬 d 殺手間出黎，AMD 完全連敵人都稱不上，冇放過係眼內

插住你就由佢插住
一陣放好左到時要用搵撚死你

擠牙膏都浸死amd
反而期待intel gpu會唔會有能力迫到n記拎啲外星科技出黎

都係見傳緊過二十號老黃會連埋Ti一齊公佈 雖然之前GTX1180先全世界柒完一鑊 話說煙條話要搞GPU 屌 好心佢搞掂CPU先啦

amd 2020出新gpu架構 到時先會反擊
amd有m$ sony 遊戲主機支持著

Rtx 2080ti都一齊公布？
但幾時會有
頂唔順張1080ti喇
2k144唔到好垃圾呀

但新架構都未必追到老黃8成架啦

AMD 遲下d apu話唔定搶到1050/1050ti個堆客

睇死我換板

唔知堅定流呢

但有廚房佬收到初代9700k講
內顯勁過上代好多下
發熱量好撚勁
但點解9700得返8t8c
要上9900先有16c
牙膏是咪變相加左價

我驚煙條到時唔知會唔會玩嘢 有啲咩獨家技術就唔兼容A同N卡 淨係兼容自己

就咁睇老黃唔似上幾代咁勁果每代10-30%

開發到再講啦
到時三家好過而加老黃獨大

話哂都隔左兩年半

俾我自high下

大把人買 佢洗乜驚
利申 如果唔洗換板有機會買

今代似係針對VR同RTAO方面 畢竟名都改埋 希望2077會支援RTAO

如果係的話

當N卡勁過I卡O既時間

D人可能轉哂會去AMD CPU都似

9900k唔係傳緊為i9咩
板會支援咩

D板唔係話有新BIOS更新

好似話更新完支持8核喎

唔支援邊有人買

隔離x370用到2020

淨知廚房佬手上係有9700k初代
9900k未有料
要用2066 stock既就真係正了

等3700x同9900k
一部da gay一部女女用畫圖

D X299可能係FOR I7 / I9 EXTREME用

以前1-7代煙條好穩陣係I3 2C4T I5 4C4T I7 4C8T

I7 EXTRME / I9就係更多春

但睇番自從RYZEN出現後INTEL好似亂哂龍咁

唔覺得I卡追得上老黃

我睇就好似傳緊用z370

價錢都贏好多
未計牙膏散熱

年底定下年q1出z390代替370？

所以唔怕佢要迫人I卡加I CPU

正如依家AMD CPU加GPU

比起I CPU + A卡/AMD CPU+N卡都要差

BTW留名煙條捕AMD後塵

唔係傳Z390係貼名Z370咩

9700k係用1151v2
我講緊9900k
因為有廚房佬玩緊初化9700k仲有圖
d碼薄到睇到名係9700

當apu都6核既話
I3系列唔知點算

唔覺有人講z390 個個都講緊9900k+z370

G系列其實仲差i3系列幾多
單核i3印象係完勝

中小學電腦文書機

有冇LINK睇睇

i3cut左佢 全線變pentium

問下個廚房佬fdfd有料未先

CELERON

Apu 6核12線既話

i5

當I7 係8C8T
I9係8C16T

咁D I7 EXTREME應該要幾多C幾多T

媽呀好亂呀

完全睇唔透煙條冇啦啦踩隻腳落GPU做咩 本身煙條近年已經夠頭痕 無限14nm 接二連三嘅安全漏洞 AMD彈起 要摺晶圓廠 冇啦啦仲分資源踩場 老黃本身已經係GPU霸主 又唔似煙條犯太歲咁款

係咪因為同amd合整完apu覺得自己掂

INTEL好清楚佢好大敵人唔係AMD而係老黃

但好明顯現階段就算INTEL+AMD都未必夠老黃打

但當然佢地互毆O既時間我地作為消費者緊係希望有著數可以拎到走啦

我覺得有資源有時間就唔該攞去debug啦屌 完全闊佬懶理咁款

所以黎緊出i9-9900k可能係唯一一粒i9用到係i7系列板上u
應該係良心

1.47v 5.5ghz
睇到都feel到熱

但老黃淨玩gpu
如果有一日學牙膏玩cpu
邊間會第一個收皮

佢用冰散熱
加上初代未完整

佢O既角度就係

舊O既有問題而我又賺左你錢

我推粒新O既出黎又可以賺多你一次錢又可以解決問題WHY NOT呀

有無bug你班友都要狗衝買架啦

intel係amd度挖走左三個工程師先夠膽開始搞gpu
不過intel有機會夠資源開發

其實係 人地啲超級電腦都轉用老黃 不過我始終覺得 講踩場係都老黃踩入CPU 幾時到煙條踩入GPU 雖然老黃擺明覺得未來係GPU嘅世界 踩你場都慳番

入LINK睇圖佢用緊冰塔散熱

普通用家切勿在家中模仿

9900k有機會更熱

佢都無燒機同post溫度

佢向GPU AI個邊發展賺得仲多

唔會好似INTEL傻間間咁亂加隻腳去人地CPU到

鬼叫暫時AMD仲未追贏煙條咩

AMD或成最大贏家

正價買重要無USBC

一粒RYZEN已經亂哂INTEL陣腳

等佢2020年新GPU用新架構望唔望到宅黃車尾燈啦

消息若然屬實，消費者或成為最大贏家

CPU遲下追過煙條有機嘅 GPU要望車尾燈都難講啲喎 老黃真係外星科技

某程度上AMD CPU已經贏左INTEL

RYZEN 係多功上比INTEL CORE好
但GAME就差

當佢50/50

但I9對上AMD TR 好似AMD贏番INTEL喎

希望AMD黎緊放多D資源係GPU上面啦

amd用mcm方案解決問題了
而家9成遊戲優先支援遊戲主機先 pc 3a遊算少數了

只要raja係度 intel gpu就冇運行

我比較想AMD繼續力攻CPU全面打柒煙條 到時就有32C64T all core 5.0hz

換埋隻牛仲有不直想換個靚仔機箱有冇推介

重頭戲應該係

intel 10nm vs amd 7nm

消費者們請準備家銀包

跑CPUZ有乜意義

其實可以推測到amd 5nm epyc(96c)同
3nm epyc (128c )

es 版CPU最大意義就係搵d bug出黎

太遠喇

7nm amd己經準備出 16c am4 同 64c epyc

點解 2666重貴過3000
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1250
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1320

我係指5nm 3nm太遠 可能慣咗無限14nm

amd 用台積電 只要台積電成功左就上到

有時真係諗

intel唔係唧牙膏而係技窮

講起台積電就諗起wanna cry

個個通哂關佢先黎卡關

我都有咁諗 邊有可能唧牙膏唧到放棄摩爾定律

耐到唔記得幾時嘅嘢 台積電出事google 番先知係舊年五月

GF都有7nm 技術？

6春8代出現後到依家9代都就黎出

都未見過8代 i7 extreme

張顯示卡唔知咩事
低load果時轉轉下風扇會係咁"塔塔塔塔塔" (例如只開19 online game時)
打pubg full load時, 又會變返正常, 無哂聲
但一低load一陣果時又係到"塔"
張卡本身係打直放, 我試過將機身打橫放 (張卡變水平), 就咩情況下都無事
希望rtx 2060快d出等我有得換卡

睇下係唔係風扇條電扇甩左落黎

好

唔算好難裝, 入面本身包2把120風扇 (一隻係前, 一隻係cpu旁邊) 買埋隻平平地modular牛一齊玩

求幫手

想問呢到既巴打有冇試過有隔一段時間(長則1粒鐘,短則15分鐘)就screen freezing既問題
小弟用緊ryzen 1600(我知on9)，見AMD forum好多巴打都有呢個問題，我照住黎做都解決唔到
板:AsRock AB350M Pro4 B350
Ram: G.skill ddr4 Aegis Gaming series 8GB 3000MHz
display: sapphire RX550 pluse 4gb ddr5
Bios最新, windows最新, display driver 最新, C6 disabled, typical idle current mode, 全部搞左都唔掂
有冇巴打有計

吸塵機

板同ssd唔夾
我之前1700x 一樣，無定向hang
找fd借ssd
or 賣左佢，出intel保平安

好仆街

竟然係ssd? 巴打點知塊板同邊啲ssd夾/唔夾？thanks

冇得知，只可以不停test
amd都賭運
你用hdd安windows就試到

我自己賣左1700x,出8700k
冇hang過

果個 win 10 bug 了
上一兩星期出左新聞確認左了
要9月果一版先改到

塊板唔support intel cpu，唯有試裝hhd，thanks bro

仲要係只出現在一代

M$又累事

話左 bug 10

等埋2060就完美

就係window 10 update patch造成

650W唔夠新卡用就出事了

好彩一早係用rmx750
牛你都卡

係都850 啦
加多少少

以前部機重係用緊970+E3 1280V2嗰陣
美森特價忍唔住買咗EVGA 850P2
後來升級又1080Ti又1950x
隻手冇痕錯

vega 56 + 2700x 只用左550w左右
仲有容間

希望3600x keep住95W

想換個大啲既機箱，裝多幾隻HDD (唔駛裝dvd drive)

請問一下有冇$1000樓下既full tower 機箱推介?

巴打而家用緊咩？

CM K282

已經裝左3隻HDD + 1SSD, 想裝多隻HDD 但係俾張display card頂住左個位

4HDD? 幾大

用係果幾隻 3TB

用緊果幾隻各自3TB

係森林訂咗隻Hx1000 usd $180
再係淘寶訂咗 人仔 $280

希望冇事

我想用Intel® Core™ i7-8086K 砌過一部機 大概8千5到
4年無砌過機~
要用WIFI 同想底板用ASUS 其他無所謂

大概咁樣執有冇問題

ASUS 華碩 TUF H370-PRO GAMING WIFI H370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 ATX M/B HK$ 1155
1

ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-DRZ1 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1440
1

ANTEC (AN-PS-EDG650-GB) EDG650 Edge 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 599
1

<SSD>Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 710
1

Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 502
1

MSI / 微星 GTX1070 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1070X8) HK$ 3800

$3800買到galax 1070ti

mb用strix z370-e

見你個網係cablemod 可以就咁比圖叫佢整？

我舊版黎
果時850要再加多4舊
但650上750加舊

叫佢跟住黎整
要幾多整幾多
再叫佢報價

會唔會跟埋cable comb？

好似唔包

咁就不了

悠二收到TU104未

油耳有rtx受架未
我會整定白汁腸仔飯上去餵你

問咗佢話送埋
等佢送到黎再包膠

等你report

有無得組團上去

我未諗到買咩
除左張rtx 80ti
無咩要買住
諗緊等唔等埋9900k一炮過換走部1700+1070ti

我係你既就會 儲多少少錢上埋水

好似無貨

可以加open comb

我太懶

Binc
650W

你買果時應該係加250-300上750w

又搵表弟回收

張ssd開機好慢
啱啱試咗speed test
seq read 660mb/s write 323mb/s
adata sx6000np
係咪正常

我想好似cablemod pro果啲咁

今次搵親呀哥
我呢個細佬係咪好好呢

容量同裝左乜入去
係慢

得window同2隻game
其他嘢都係放曬係hdd

256gb

打爆左？
咁差唔多啦

仲有57gb
同埋我用hwinfo 睇到 remaining life得返96%
用咗4個月多D

買多隻ssd

好灰

紅色不了
作為一個毒撚一定用青色
青頭仔是我

每日都係青頭

咩色都好，啲線亂到梅菜咁一定唔得，就定見唔到個心都唔舒服

正牙

圖2咩事

IDE執線惡夢

我想倒杯水落去

啱啱搵到ssd 有個問題
就係唔知點解溫度好高
就算張顯卡同cpu 唔過50度
張ssd 都keep 住56度
究竟咩事

張graphic卡

我d走線
亂中有序

想問吓大家係咪都係ssd同hdd撈埋咁用?
個friend問我係咪一定要hdd，我諗一諗，其實連埋以前down落好多戲，我先得四百幾gb，會否買512ssd仲抵玩?

SSD死左D野救唔番(好似係)

如果用雲端勤力啲backup呢?

咁不如放晒上cloud算

真·新手，以前冇考慮過呢啲
其實啲文件放晒上cloud有咩問題 可能我未試過，有啲伏位唔清楚

冇話唔得既
不過如果係咁我寧願用NAS
始終放哂D野上cloud感覺唔太好

機內只有一隻HDD用嚟擺backup

爬咗陣文都唔係好明，其實係咪即係將cloud嘅server放喺自己度?

你用幾大?原本想用3tb，但好似1tb都夠曬

SSD本身冇風扇吹

HDD 3TB
SSD 240GB+280GB+1TB+1TB+1.6TB

HDD用嚟幫紅字嗰三隻SSD做backup
啲backup會壓縮
平均用量1.5TB左右
入面嘅嘢每日同步上2TB GoogleDrive

咁多張ssd
窮撚粗用, 諗住買一張256裝windows同少少program, 再另加hdd就算

頭先就係問 好唔好一張512ssd算

有冇錢先

唉不要再說了
原本筆直5500，上嚟問咗兩問，已經變咗6000
細佬我窮家子弟，仲要留錢買moon

部機已經砌左5年,我都知用唔得耐,依家想玩mhw
但得6k upgrade條女
aim: 換做i7或者1070ti

現時spec:
Cpu: Intel® Core™ i5-4430
Mb: asrock b85m LGA1150 MATX
display card: msi n760 tf 2gd5/oc
Ram: Kingston DDR-3 1600MHz 8GB KVR16N11/8 x2
hdd: toshiba dt01aca300 3tb 7200rpm /64mb hdd
Ssd: samsung 840 evo ssd 250gb
psu: antec neo eco 520c

想問各位ching有無建議?
定喺儲下錢先

I7 8700 +Z370+1060 6GB就得

即係係屋企擺個backup server
不過我本身都冇用
如果唔係大容量其實唔使用
我只係唔想up野上cloud
你可以學上面巴打up上google既

又學到嘢，多謝清

我啲backup都係加密晒先up上去

同我部差唔多
換U要換埋板同RAM 好重皮
我都暫時放棄左upgrade

講起執線，你哋砌機會唔會“lut”直啲線砌先架
定係其實咁會對線芯唔好(內斷)？

問D低能野:
google識唔識check個backup有咩野唔同左
淨係replace果part?
定係次次都成個backup重新upload?

臨訓一問:
27吋 IPS 2Kmom 筆直3000 最好2000-2500有冇推介?
個budget好似不設實際咗啲
但電腦節去黃金搵有冇機?

唔會同你分

呢啲要喺local搞好先
即係要用有差異備份或者增量備份嘅software去做
咁樣每次出嚟嘅backup data都唔會好大
但當然要定期做full backup啦如果唔係條鏈太長中間壞一段就成套backup玩完

同步上Google drive嗰part我用rclone做

你一提呢個我就諗起以前有段時間好興用支筆去卷SATA線整到條彈弓咁樣

之後齊齊中伏

最平都3k
加少少dell果部幾正

RAM都好似要換埋

8700 都已經2300
1060 6GB都2500~2600
得返一千夠買RAM定老母板

得6K不如買住張 1080ti算啦...

點解唔講買ps4
仲可以夠錢換個好D月球

又好似係

要好D仲可以買xbox 行4K

玩mhw真係唔好玩pc
又要買手制

你又講得好有道理... 點解啲人要用PC玩

每個人睇法唔同
我年頭為咗MHW買咗部PS4
玩咗兩個月就封機
但係如果upgrade部腦就之後都有用
不過聽講MHW PS4同PC版係唔同SERVER
所以都係睇自己班fd係用邊一邊

但係都係果句
6000真係太少
一個dup就好好多

其實玩ps4版係好過pc
mhw都肯整到咁靚唔全開好對唔住開發商

清你呢個咩網? 之前想搵個類似咁嘅 catalog唔識搵

同埋BenQ啲芒係咪好過Dell?

聽日就係

我上咗price呀
但點樣叫佢分27吋2K

聽日咩日子?

咁我唔知了
btw可以去隔離mon post睇

我放假

去咗啦，嗰邊台主台灣人，好少覆，都唔係好想問

恭喜晒
屌我琴晚飛夢老黃生日1050TI特價，7百幾蚊張，啱啱FF緊你講聽日真係有特價

xg270hu唔係ips可以唔洗睇

啱啱睇多次，覺得IPS同VA好似唔太睇得出分別
VA會唔會平啲?

btw開心share啱啱見到隻嘢，未睇有冇伏
NIX G272K144 27吋 超薄窄邊框 2K 144Hz 2ms 電競顯示器
HK$2,250

唉屌出埋2080 ti啦

佢唔覆係因為班伸手黨
一入去就幾錢幾錢要乜要乜
但佢有條link可以睇到你想睇既野

我再睇吓先，之前見唔到有分香港版同台灣版，睇啱咗先知香港冇賣，灰咗成日

amazon

貴300usd
摷吓仲有咩可以賣先

睇咗，勁貴 overrrrrrr晒budget

網頁版咪頭頂sorting 揀size
app咪個底...

benq 唔一定好過dell
但dell好少出垃圾呃錢野 大多數都好過benq
去台灣人整果個po 有得睇用咩panel

我之前打字search顯示器, 所以唔見有sorting
喺台灣人嗰個網, 搵咗幾款佢話香港有, 唔見, 可能都係落鋪慢慢睇先買
唔該晒

mon都係買返啲多人買既
price都冇 可能香港少貨冇人買架

多人買嗰啲好貴

一個mon隨時換三部電腦都未壞
差果一千幾百都慳 買靚啲好過啦

va我唔識

用緊xg270hu，除左可視角之外都幾滿意

自己就覺得色水唔夠ips靚，但tn反應快過ips

就係想追可視角 有時同女朋友一齊睇戲，可視角唔夠好濕滯

ITX板係咪裝唔到正常size嘅1050TI, 要裝LP版?

我見ITX係170*170, 但GeForce® GTX 1050 Ti D5 4G 其中一個dimension係172

睇機箱
TITAN V都裝得

咁就好了
而家諗住
asROCK H310M-ITX/AC
AMD Ryzen 5 2600 Zen+
GIGABYTE GEFORCE® GTX 1050TI D5 4GB GDDR5

睇睇吓又發覺, H310M係咪淨係可以裝煙條嘅CPU
砌機真係博大精深

唔理佢有幾多成真，大家準備好犢金未？

出唔到圖既

1180ti

係咪噏圖網死左ser

幫手睇吓條list得唔得, 同埋有冇咩箱推介
紅色同綠色係我唔知分別喺邊度, 所以唔知點揀

另外問埋, 如果塊MB個spec寫淨係support 2666/2400/2133, 買條3000嘅ram係咪得物無所用?

ASRock H310M-ITX/ac
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (4GB X 2) DDR4 2666 MHZ C16 － RED
Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16 － RED
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
AcBel iPower G Series G-450 450W

火牛換過另一隻再講仲要450w
用3000可以，只係用唔盡咁解
hdd是但啦唔用死雞就得

450w唔夠?
我計CPU+GPU+SSD計到377，但係MB/HDD/RAM嘅power我睇spec唔見有

2×4GB同1×8GB分別有冇大到值70蚊

你預唔會換display card無問題
正常而加都推550w
Ram睇你本身需求
打機而加最好都16gb

而家都已經過咗budget少少
dual channel 8gb×2係咪一定要一對咁買?
唔係嘅我1×8玩住先，唔夠駛再加

display card嚟講，應該都唔會玩啲咩大作，都係打LOL
有日屎忽痕想玩再算

咁用2200g 定2400g好過

或者走display card

呢句係咪笑我嫁
顯示卡我見個個都揀GTX XXXX，冇考慮過其他公司
如果用AMD啲顯又洗唔洗用返AMD嘅板

amd u會拉低amd卡性能
btw 買8gb x1方便升級

2080同2080ti好似係唔同核心

未到1001樓豬已經潛定水

命運係無法逃避架

星期日都要番工呀

邊得閒上黎吹水呀屌哂你地

唔好咁啦
吊頸都要抖吓氣架

岩岩落果欄買車厘子 100蚊3磅

我又要射一甩

下星期兩個水魚節好唔好似入定個R6機箱等zen 2?

多謝trump

真係多謝侵侵 好撚平

好吸引, 但係到又要汁過入面

咩都睇唔到

送type c interface 喎 去馬啦

最怕zen 2出年Q3先正式出,一擺要擺成年

MK賊船機

好彩冇卡銅柱冇卡windows

諗住買個ssd
adata su800 定kingston a400 邊隻cum用

5年舊機 上win10 定用住win7先比較好

軟管硬管真係差天共地

入坑了

當初都好驚整得唔好會漏水
但係好彩都冇事

因為你囉
整得咁靚 引死人

等evolv X 先決定

砌住等

我呢 d 毛皮野，可惜手痕都整唔到第二部，屋企唔雖要兩部電腦

換箱又可以再整過

講真屈喉要屈得靚真係有難度
學你咁盡量直喉加fitting重好 唔洗屈 又簡潔
我都想砌部唔洗咁勁嘅 專玩hackintosh輕鬆上吓網
但奈何間房冇咩位

留名睇你表演

Btw
我部mk機啲走線執到咁都算係咁

等下代再搞

btw 玩得硬管點解唔換埋mod線

想問下除左corsair同nzxt啲case仲有邊隻箱有跟cover遮住啲main cable

唔搞咁多啦
我自己唔太覺得靚到要換
最重要係ATX Graphic card 果度啲線都屈得好犀利
買咗唔會靚好多

如果淨係睇大路牌子
好似得哩兩間有
我見define R6都好似冇

我覺得呢啲case走完線好睇好多

眼不見為淨
其實就算冇個cover遮住
都可以用啲main cable遮住啲幼cable
琴晚走線果時我都有咁走 先再加個cover

我隻case背面都係tg 不過向牆無咁覺 一加野換野如果亂哂會好燥

sata : mx500
nvmr : a1000

我都明
尤其係玩RGB 就一定好多線
再加埋TG 如果唔係向牆就真係好核突

對比平時工作上嘅線

pc要走嘅線算好了

如果係新蛋買月球
係咪會直寄香港?

Mugen巴做同車有關o既職業?

yup

Benz

係

兩種唔同 style，睇自己口味

直喉 fitting 都有會難處，有時 d 位係點拉都拉唔到直線，同你要買多好多 fittings 去就位，燒錢

一直都儲緊錢 想買架棍波錢七操下
第日搵你幫手搵下有冇筍盤得唔得先

呢個岩岩上rgb扇果陣求其走 好核突
換板忍唔住一走走獲勁

屌唔屌得過?

好多Benz佬手車好窄

我唔係做車底硬件 維修保養個d

btw 依家hkmi/ipmc呢d驗車都ok唔算貴

起碼睇完部車會講番有咩好/唔好比你聽

你之前唔係買左corsair 白色mod線咩

尤其係啲3D位 當兩個plane都好近果時
就好難用到直喉加fitting哩個方法
但係點都好
下次再砌自組水的話
一定係用最高spec 加個full tower case
好似Corsair 1000D果啲咁
今次用570x plan個loop真係想死

wa咁平
不過free sync喎
你係咪用amd卡

mark 低先
講真 買二手車真係好驚架車有暗病

平平地買部altezza玩

真係唔好玩曲mon.. 玩槍game比起直mon打出黎差好遠
我都等緊機會換走屋企隻曲mon, 要避開屋企隻老虎先

十個客有5個部車都有Hi碰過嘅傷

利申專做Benz

1000d太好撚大

980未

用緊rx580

潛水先

十部有9部都牛肺

真心咩
我覺得27吋對眼睇唔晒
要用曲mon先睇到

死鳩都唔信我今次又中1001

986

走到咁都唔錯啦
再唔係咪自己整個cover囉

27唔知, 但我玩24發現電競game直mon係打我好過曲mon

cum到蓋咪得囉

利申cum到蓋但漲卜卜

到時可以玩double loop
見reddit啲痴線佬都係CPU還CPU loop
graphic card個loop係另一個loop
變相有兩個水箱兩個pump

哩個真
cum到就算

留名睇1001

深潛先

下個post見

玩cablemod應該冇咁脹

上水真係玩 Full tower 好 d，Mid tower 唔係唔好，但好多話就話 support 水冷，但入邊好多位都唔係水冷 friendly，係得 FD d case 設計得好

同埋香港 d 氣候用 mid tower 上水，都好熱下，除非係冷氣房情況下

條友唔識死

試過就知mid tower 上水真係有啲難度
淨係諗點樣擰粒fitting已經想死

唔見晒